【何鴻燊長孫】何家華患乳癌第三期 腫瘤7cm 不敢通知賭王

賭王何鴻燊孫女何家華，03年與拍拖年多的美籍男友Michael在澳門舉行婚禮及晚宴。由於新娘父母早逝，由賭王出任主婚人。惜兩人於09年離婚，何家華2012年攜子女移居英國，2016年三月驗出乳癌第三期，且已擴散至淋巴。何家華憶述，當醫生宣佈確診她患癌後，她一直呆著，不懂反應，晚上只懂哭。那天是2016年3月21日。

抗癌成功的何家華，接受周刊獨家專訪。她憶述當時腦海一片空白，難以置信會患乳癌，因為家族沒有遺傳。當時她自覺必死無疑，亦不知如何向子女交代病情。
後來何家華也不得不向子女坦認患癌，女兒擔心得大哭，令何家華也很心痛，但作為母親，何家華知道自己必須要堅強挺過去。
何家華是賭王大房長孫，她向家人交代了病情，四姑姐何超雄囑她返港接受治療，何家華拒絕。至於賭王，何家華就一直隱瞞，未有透露半句，因為不想爺爺為她擔心。如今她已返港探望家人，因為接受化療而剪了一頭短髮的她以新形象見爺爺，爺爺還問她：點解把頭髮剪到咁短呀？
報告顯示，何家華乳房的腫瘤，長在兩個淋巴位置，有7cm大，屬於惡性。何家華稱最初只是覺得左胸腋下有點癢，而且不是表面那種癢，伸手去抓時感覺到裡面有硬物，但當時心想家族沒有人患乳癌，故又拖延了個多星期才看醫生。何家華於訪問中感謝雙親看顧她（即何猷光夫婦，兩人於81年在葡萄牙因車禍雙雙離世），令她察覺到不妥。
至於抗癌經過，何家華也是百般滋味。3月21日收到醫生報告，4月8日開始做第一次化療。她形容那種痛苦令她處於抑鬱狀態，幸好有醫護人員細心照料。到接受第二次化療時，頭髮已掉了大半，皮膚腫脹發黑，口腔還長滿痱滋。何家華稱幸好沒有嘔吐，只是不能吃蛋。
化療後，腫瘤縮小至只有3cm，醫生稱不用切除左乳，只需切除腫瘤及周邊較大範圍組織已夠。現時她仍需食藥，觀察期是五年，半年覆診一次。她寄語病患者即使身在低谷，仍需保持開朗心境，最重要是家人的支持，還有就是：要做身體檢查。

大把乳癌三期都醫得返啦
何家咁有錢
四期都搞得掂

有錢唔等於一定醫得番ar ma

冇錢一定醫唔番

你又啱
題外話，有錢人嚟講，其實佢個房人都好悲

猶光兩公婆都好靚仔靚女
真貴族
跟住一房比一房

七爺咒怨搞到大房一二代死嘅死 傻嘅傻 估唔到連第三代都逃唔過

有時命運好諷刺

點解大房二三代都唔好，google睇大房年青時係澳門第一美人，但子子孫孫都出事，why

老工人講老九同老七一齊走私 老九夾埋海盜 害死咗老七

十姑娘回憶錄都有提一二

4房果堆直情變左mk仔mk妹,咩貴族氣質都冇

岩岩上維基百科至發現原來猷光老婆條命都幾剋夫，之前同佢拍拖果兩個男朋友都係拍拖時期意外身亡
我諗就算冇咒怨，猷光應該都係會早死

岩岩google完，發現十姑娘後生原來同何超儀好似樣

祝福何鴻燊長命百歲百病纏身
睇住自己家人死嘅死 傻嘅傻
鬼唔望再爆多次爭產風波
日日睇住三房人大鬧澳門

大家通常見到佢後生個樣

其實燊哥三年零八個月果陣個樣都好有殺氣，唔知八掛雜誌有冇公開過

嘩你係邊度搵張咁重殺氣既相
張相好似d幾廿年前外國兇殺案入面，果d變態殺手相

真教父

下三白眼

google到:
與上三白眼恰好相反，即白眼在下。

為人較富自信、個性好強固執，勇於挑戰，為人亦較自我，比較不會去體會別人的感受，雖然也喜歡駕馭他人，但這樣的人重義氣，容易堅守原則。有此眼者男女均狠毒，有虎狼之心，男多奔波勞碌，刑剋六親，女則有弒夫可能，生產前後必有驚險。